---
layout: page
title: 聚会路线
permalink: /guide/
---

**地址**

西湖区文一西路83号浙江财经大学文华校区学博楼6楼(巴比特加速器)

**路线**

依靠[高德地图](http://f.amap.com/39c1P_04A6iNU)&[腾讯地图](https://router.map.qq.com/short?l=b3b414c823e0d6f5adf433e6db5fee61)&[谷歌地图](https://goo.gl/maps/aD41JBYvYN82)等工具

**学校内部路线**

走到下面建筑物的后面

![](https://ae01.alicdn.com/kf/Hcce323d720e84be59ede906999af4b6e5.jpg)

![](https://ae01.alicdn.com/kf/H4519604a3147400eb27cfe15d7e0db19v.jpg)

![](https://ae01.alicdn.com/kf/H48c299d84a0946b082d5888abf335defL.jpg)

![](https://ae01.alicdn.com/kf/H55ba614661124e79ba7e52848f44151bE.jpg)

![](https://ae01.alicdn.com/kf/H925e5f7738304a29ad7bc5ddfeff27d0P.jpg)
 
坐电梯上六楼
 
![](https://ae01.alicdn.com/kf/Hd298097830454ca7b3c42a6aa2be1585n.jpg)
 
到了在以下渠道打个招呼即可

- Google Groups：[https://groups.google.com/group/hzlug](https://groups.google.com/group/hzlug)
- Telegram：[https://t.me/hzlug](https://t.me/hzlug)
- 微信：578657536（备注：HZLUG）




